[
    {
        "randomId": 466
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera inkangara ya Makaci batera icumu igakinga ikibaba",
            "option_1": "Ururimi mu menyo",
            "option_2": "Umugore unnya kugihuru",
            "option_3": "Ijambo ry'umwami",
            "option_4": "Isuka",
            "correct_answer": "Umugore unnya kugihuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ziramuje mu Nyarubande",
            "option_1": "Inkono",
            "option_2": "Ikigega kitagira amasaka",
            "option_3": "Agahinda ku murima",
            "option_4": "Intuku z'amasaka",
            "correct_answer": "Intuku z'amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Gaju iriruka ntirenga",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Umukenke",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Igisabo",
            "correct_answer": "Umukenke"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kamennye urutare gataha i Mpushi",
            "option_1": "Urugo udasangamo nyoko",
            "option_2": "Urukwavu",
            "option_3": "Inkwana z'amateke",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Urukwavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera ibisakuzo bya Nyirasapfu",
            "option_1": "Irobe",
            "option_2": "Amafuni mu rukoro",
            "option_3": "Inkoko",
            "option_4": "Igihuna",
            "correct_answer": "Amafuni mu rukoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inkuba irarenga",
            "option_1": "Inyundo y'umucuruzi",
            "option_2": "Ukwezi",
            "option_3": "Isha mu ibanga",
            "option_4": "Igifu",
            "correct_answer": "Isha mu ibanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyabwiza mu mpinga",
            "option_1": "Umwana uri munda ya nyina",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_4": "Akanyugunyugu",
            "correct_answer": "Umbwato; ibitwikurura"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Umwana wanjye yavutse afite inda",
            "option_1": "Umuheha",
            "option_2": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_3": "Inzuki",
            "option_4": "Akabuno k'imfizi",
            "correct_answer": "Umuheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyiramakoberanya",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Agakono ko mu cyi",
            "option_3": "Intashya",
            "option_4": "Ururimi mu menyo",
            "correct_answer": "Agakono ko mu cyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rukara irajegeza umudende",
            "option_1": "Ikizu kitarimo abantu",
            "option_2": "Igihumyo",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Urushishi ku igufa",
            "correct_answer": "Urushishi ku igufa"
        }
    }
]